一單豐澤事故就試到曬班香港人係幾咁乞衣

成日講到自己同大陸班大媽有幾唔同都冇撚用
少少著數就成班蝗性出曬黎
你地未繼續笑班大班哩幾冇文化囉，自己做既行為人唔笑狗都吠啦

預左有一班香港蝗會狡辯，我就睇下你地有咩講

連登會員=全香港人？

係就好囉
毒撚於現實社會終於變成大多數
可以抬起頭做人

Btw 此post 已完